(集思廣益) 保護前線，收集證據告黑警

我係P牌，但希望大家都可以諗下點搞好

事關近日同朋友講如果入稟法庭，其實我地呢邊證據完全唔夠

無論係告濫暴，打甩刑毀或者襲警，我地好多時都只能夠靠記者直播，就無其他方法去收集有利證據

所以我諗緊有無可能例如係書包整個Go pro，山狗之類，咁如果有需要都可以做證據

可能有人會話分唔到係狗定手足

我都諗唔到點分，唯有落大雨個陣，手足開緊遮就趕走佢地。

希望大家可以幫手諗下有咩方法保護到人

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

pish

自推 1/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自推2/10